# 吐槽系统所吐之槽后端部分 #
吐槽系统的原理是一个组的人通过向一个公众号发布吐槽语句，经过系统处理后，推送给本演示部分，然后在本部分以弹幕的形式屏幕上播放出来

本部分负责与微信公众号连接，并处理与微信客户端的信息交互，包括参与人的信息设置和吐槽信息的收集和推送

是个很好玩的小玩意，目标就是：在需要互动的场合，一步搭建一个丰富多彩的吐槽系统

### 系统的目标 ###

× 支持使用者设置自己的吐槽房间

× 支持使用者管理可以进入吐槽房间内的人